旺角W商場門外出現「 SAVE12 」燈牌

12 名港人被拘押於深圳至今已第 57日。今日有市民在旺角豉油街設置「SAVE 12」燈牌，希望大眾關注 12 人的情況。

tui

咩撚野W商場??
CHIC之堡呢? 我個CHIC之堡呢?

MK

轉咗名幾年

up

推

推呀

push

推
大家繼續撐

聯署：

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

睇標題諗左好耐邊撚到有個w商場

cheap之堡

幾年前經已改咗名

睇到就想喊，好擔心佢哋

Push

警犬不諳英文
唔識點樣搞

唔識就查字典啦，mon post犬
諳 悉也。从言，音聲。

支持住

推推

好靚

一定要 持續 發聲
唔可以畀12位手足孤單
國際已經開始關注
只要有一線希望
大家都唔好放棄
繼續為12位手足發聲

繼續為12位發聲

中國香港 有人性既只有普通市民

Push!!!

一定唔會放棄

pish

我睇錯左做西九嗰個W酒店

救人先